\begin{frame}
    \frametitle{Observatório Pierre Auger}
    \begin{center}
        \alert{O Observatório Pierre Auger} é um experimento para detecção de UHECR localizado na região de Pampa Amarilla, na Argentina.    
    \end{center}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.5\textwidth]{images/map-auger.jpg}
        \caption{Representação do Observatório Pierre Auger}
    \end{figure}
\end{frame}

% \begin{frame}
%     \frametitle{Observatório Pierre Auger}
%     \begin{columns}
%         \column{0.5\textwidth}
%             \begin{block}{Detectores de superfície}
%                 \begin{figure}
%                     \centering
%                     \includegraphics[width=0.5\textwidth]{images/cherenkov-detector.png}
%                 \end{figure}
%             \end{block}
%             \begin{block}{Telescópios de fluorescência}
%                 \begin{figure}
%                     \centering
%                     \includegraphics[width=0.5\textwidth]{images/fluorescence-detector.png}
%                 \end{figure}
%             \end{block}
%         \column{0.5\textwidth}
%             \begin{itemize}
%                 \item 3.6 m de diâmetro e 1.6 m de altura;
%                 \item 1600 detectores de superfície espalhados por uma rede triâgular com espaçameno de 1.5 km;
%                 \item Espelho segmentado de 11 m$^2$, com raio de curvatura de 3.4 m e diafragma com 2.2 m de diâmetro;
%                 \item 27 telescópios espalhados em 4 prédios.
%             \end{itemize}
%     \end{columns}
% \end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Observatório Pierre Auger}
    \begin{center}
        \alert{Detecção híbrida}
    \end{center}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.8\textwidth]{images/auger-detection.jpg}
        \caption{Representação da detecção de um evento pelo Observatório Pierre Auger}
    \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Projeto AMIGA}
    \begin{center}
        O projeto \alert{AMIGA (Auger Muons and Infill for the Ground Array)} tem como objetivo estender o alcance de detecção do Auger e medir diretamente a componente muônica de EAS.    
    \end{center}
    \only<1>{
        \begin{figure}
            \centering
            \includegraphics[width=0.5\textwidth]{images/amiga-detector.png}
            \caption{Configuração das estações do AMIGA, com os detectores de superfície e os modulos de cintiladores enterrados.}
        \end{figure}
    }
    \only<2>{
        \begin{figure}
            \centering
            \includegraphics[width=0.55\textwidth]{images/amiga-array.png}
            \caption{ Disposição dos detectores utilizados no projeto AMIGA.}
        \end{figure}
    }
\end{frame}

